覺唔覺係香港90後岀世嘅人經歷好唔同

對比其他年代，互聯網令90後細個都可以接觸外界。我覺得互聯網改變左90後

嗯, 冇錯

90後都起碼去過公園玩 有自己既樂趣
對比起00後 又係兩個世界

只係玩具已經好唔同，90後可以上網玩小遊戲，就好似玩緊｢虛擬｣玩具咁

其實我係啱啱睇左 00後細妹好慘 個個post先有感而發。00後功課測驗勁多，玩具冇得玩，有都係興電子產品。
有時諗翻自己細個，真係覺得同其他細路唔同。再講，我地而家可以旅行接觸其他國家，同之前年代又係好唔同